#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "Mark read redirect"
msgstr "所有主题和论坛已标记为已读。"

msgid "Mark forum read redirect"
msgstr "指定论坛中的所有主题已标记为已读。"

msgid "Form email disabled"
msgstr "您尝试发送邮件的用户已禁用表单邮件。"

msgid "Email sent redirect"
msgstr "邮件已发送。"

msgid "Send email to %s"
msgstr "发送邮件给 %s"

msgid "Send email title"
msgstr "发送邮件"

msgid "Email subject"
msgstr "主题"

msgid "Email message"
msgstr "消息"

msgid "Email disclosure note"
msgstr "请注意，使用此表单时，您的电子邮件地址将会被收件人看到。"

msgid "Report redirect"
msgstr "帖子已举报。"

msgid "Report post"
msgstr "举报帖子"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Reason desc"
msgstr "请输入您举报此帖子的简短原因"

msgid "Subscribe redirect"
msgstr "您的订阅已添加。"

msgid "Unsubscribe redirect"
msgstr "您的订阅已移除。"

msgid "Moderate"
msgstr "管理"

msgid "Select for moderation"
msgstr "选择进行管理"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Split"
msgstr "分割"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Merge"
msgstr "合并"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Stick"
msgstr "置顶"

msgid "Unstick"
msgstr "取消置顶"

msgid "Move topic title"
msgid_plural "Move topics title"
msgstr[0] "移动主题"
msgstr[1] "移动主题"

msgid "Invalid destination"
msgstr "无效的目标位置。"

msgid "Move to"
msgstr "移动到"

msgid "Nowhere to move"
msgstr "没有可以移动主题的论坛。"

msgid "Leave redirect"
msgstr "保留重定向主题"

msgid "Move topic redirect"
msgid_plural "Move topics redirect"
msgstr[0] "主题已移动。"
msgstr[1] "主题已移动。"

msgid "Delete topic title"
msgid_plural "Delete topics title"
msgstr[0] "删除主题"
msgstr[1] "删除主题"

msgid "Delete topics redirect"
msgid_plural "Delete topics redirect"
msgstr[0] "主题已删除。"
msgstr[1] "主题已删除。"

msgid "Open topic redirect"
msgid_plural "Open topics redirect"
msgstr[0] "主题已打开。"
msgstr[1] "主题已打开。"

msgid "Close topic redirect"
msgid_plural "Close topics redirect"
msgstr[0] "主题已关闭。"
msgstr[1] "主题已关闭。"

msgid "Not enough topics selected"
msgstr "合并操作必须选择至少两个主题。"

msgid "Stick topic title"
msgid_plural "Stick topics title"
msgstr[0] "置顶主题"
msgstr[1] "置顶主题"

msgid "Stick topic redirect"
msgid_plural "Stick topics redirect"
msgstr[0] "主题已置顶。"
msgstr[1] "主题已置顶。"

msgid "Unstick topic title"
msgid_plural "Unstick topics title"
msgstr[0] "取消置顶主题"
msgstr[1] "取消置顶主题"

msgid "Unstick topic redirect"
msgid_plural "Unstick topics redirect"
msgstr[0] "主题已取消置顶。"
msgstr[1] "主题已取消置顶。"

msgid "Merge topics title"
msgstr "合并主题"

msgid "Merge topics redirect"
msgstr "主题已合并。"

msgid "New subject"
msgstr "新主题"

msgid "No subject"
msgstr "新主题没有标题。"

msgid "Split posts title"
msgstr "分割主题"

msgid "Split posts redirect"
msgstr "主题已分割。"

msgid "Delete post title"
msgid_plural "Delete posts title"
msgstr[0] "删除帖子"
msgstr[1] "删除帖子"

msgid "Delete post redirect"
msgid_plural "Delete posts redirect"
msgstr[0] "帖子已删除。"
msgstr[1] "帖子已删除。"

msgid "Topic «%s»"
msgstr "主题 «%s»"

msgid "Post «%1$s by %2$s»"
msgstr "帖子 «%1$s 由 %2$s 发表»"

msgid "All posts will be posted in the «%s» topic"
msgstr "所有帖子将被发表在 «%s» 主题中。"

msgid "Action not available"
msgstr "操作不可用。"

msgid "No object selected"
msgstr "必须至少选择一个对象进行操作。"

msgid "Open topic title"
msgid_plural "Open topics title"
msgstr[0] "打开主题"
msgstr[1] "打开主题"

msgid "Close topic title"
msgid_plural "Close topics title"
msgstr[0] "关闭主题"
msgstr[1] "关闭主题"

msgid "Topic links cannot be merged"
msgstr "主题链接无法合并。"

msgid "Category prefix"
msgstr "分类前缀"

msgid "Forum prefix"
msgstr "论坛前缀"

msgid "Forum indent"
msgstr "◦ ◦ "

msgid "Moderate topic"
msgstr "管理主题"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Delete topic btn"
msgid_plural "Delete topics btn"
msgstr[0] "删除主题"
msgstr[1] "删除主题"

msgid "Delete post btn"
msgid_plural "Delete posts btn"
msgstr[0] "删除帖子"
msgstr[1] "删除帖子"

msgid "Move topic btn"
msgid_plural "Move topics btn"
msgstr[0] "移动主题"
msgstr[1] "移动主题"
msgstr[2] "移动主题"

msgid "Open topic btn"
msgid_plural "Open topics btn"
msgstr[0] "打开主题"
msgstr[1] "打开主题"

msgid "Close topic btn"
msgid_plural "Close topics btn"
msgstr[0] "关闭主题"
msgstr[1] "关闭主题"

msgid "Merge btn"
msgstr "合并主题"

msgid "Unstick btn"
msgid_plural "Unstick btn"
msgstr[0] "取消置顶主题"
msgstr[1] "取消置顶主题"

msgid "Stick btn"
msgid_plural "Stick btn"
msgstr[0] "置顶主题"
msgstr[1] "置顶主题"

msgid "Split btn"
msgstr "分割主题"

msgid "Moderate forum"
msgstr "管理论坛"

msgid "When sending email there was an error"
msgstr "发送邮件时出现错误。请稍后重试。"

msgid "Confirm your email address"
msgstr "请先<a href=\"%s\">确认</a>您的电子邮件地址。"

msgid "Poll cannot be attached"
msgstr "带有投票的主题无法附加到其他主题。"

msgid "Link btn"
msgstr "重定向"

msgid "Only one topic is permissible"
msgstr "管理链接时只能选择一个主题。"

msgid "Control of redirects title"
msgstr "管理重定向主题"

msgid "Need full topic for this operation"
msgstr "此操作需要选择一个完整的主题。"

msgid "Forum label"
msgstr "论坛"

msgid "Redir label"
msgstr "设置重定向主题"

msgid "Change btn"
msgstr "更改"

msgid "Redirects changed redirect"
msgstr "重定向主题已更改。"

msgid "Solution chosen"
msgstr "已选择解决方案。"

msgid "Solution changed"
msgstr "解决方案已更改。"

msgid "Solution removed"
msgstr "解决方案已移除。"
